苟姑娘乳暈露出?

我上黎求原圖

睇咗joyfuck

算？

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

又要打j了

屌呀，打J

睇下bam 唔bam 就知係真lin 定乳貼

個暈會唔會咁高

大蓮餅

佢都話自己無露
只會ban咸濕仔

集中托高完咪有可能

個樣愈來愈膠愈來愈殘

法官大人？

似係lin黎架，淺啡色，好靚

撻色非雲，而咖哩雞

佢老公朝早一定起身企都無力企